咁多人出嚟攻擊張竹君死老公 就知我地做岩咗啦

R.I.P.

推

Pish